幫手派傳單，宜傳 大媽唱盡北京，直踩習近平頭痕。

印幾十張，幫佢地派，